正視聽 係流氓政權 指使3萬罪犯周街綁架 毆打

唔係濫捕 濫用暴力
係流氓政權 指使3萬罪犯周街綁架 打人

行過 路人 咩都冇人已經可以打你 鎖你
議員記者市民都打

係三萬罪犯
周街綁架毆打

果D唔係警察黎 黑警都算唔上

係3萬個罪犯

呢一班係持住有權力保護就去亂傷市民嘅恐怖分子

係丫

3萬港奸
唔係香港人

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

推

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

push

所以佢哋係恐怖分子及不合法政權，要國際幫手將佢倒台⋯⋯